有冇人識到女朋友會錫到佢燶

寵到佢上天

連登仔撚有女朋友咩

會唔會刻意唔對佢咁好 唔負出太多
做太多其實可能未必好

低汁回覆

有又點冇又點?

巴打你又係語言藝術家
會唔會刻意唔對佢好
如果真心鍾意一個人
點解要抑壓自己對佢好嘅行為

以前A0嘅時候都係咁諗

有就含吹舐啜
冇就磨撚揈

未拍過拖先會咁諗

講就易 過左熱戀期就...🤷🏻‍♂️

乜鳩呀bb

咁你付出完會唔會睇番條女咩反應先？

巴打睇嚟好多故事咁喎
慢慢分享

無故事 曾經有人對我好我唔識珍惜
同樣道理
我本身都唔鍾意講自己野 好多野都自己收埋
有咩心事都唔會同屋企人/另一半講

ok

其實我個刻意唔對佢好意思係
如果你下下秒回下下就哂佢 還餐你埋單 你咪養緊港女囉
有條友叫影像補完計劃
佢講溝女係對奕
我其實有小小認同佢 有啲論點都幾有道理
不過我覺得佢個套好有目的性 就係為左溝女（我覺得）
好似溝女就係征服條女 最後食鳩住條女 唔撚啱就下一個唔好哂時間
又分上下把位（部份認同）
但係你問我我又覺得如果照足佢個套我又覺得有啲仆街
你拍拖就係雙向 所以你單方面做野對佢好同時間有機會係你親手摧毀左段感情

過多兩年 你仲係咁錫你條女先再講啦

男人呢啲，十個有八個識完食埋就唔錫㗎啦 正如考完試就唔再溫書一樣

錫到燶又點，最尾咪又係俾人帽唉

要相向架死毒撚

你咁講即係未識到啦

係，當你鍾意佢多過佢鍾意你，呢啲好會變成壓力，所以唔係一味對佢好就係啱，識得放下收下